+ check-rkn.sh - утилита проверки блокировки URL/IP
+ dpi-ng.py - разбор файла блокировки для создания конфига к утилите [nfqfilter](https://github.com/max197616/nfqfilter)
+ parser.py - парсит dump.xml в список элементов.
